支那WECHAT琴日有篇高質文講香港即被BAM

篇文好客觀

香港係咪變咗禁語

今鋪真系吊老母

上面講埋中英聯合聲明, 有人唔遵守WTO, 香港點解有外國大法官...

迷麻都好客觀 你班能樣米又係反

「中國」都已經係禁語 香港變埋禁語真係唔出奇

留名

su膠吉勞

雖然都係對港獨有最原始既抵觸
但已經算好明事理既一篇文

推

同意，睇完，兩邊論點都有陳述
有深度嘅文
雖然好多資料未FC
好奇作者係咩人呢？